胃痛求建議

成鳩日胃痛，乜撚都唔食得
有冇人比啲建議我話我知可以點樣養胃

唔好忍睇醫生
胃癌都可以發生

有睇，不過西醫都係開個啲，有時覺得治標唔治本

做次胃鏡睇下

小食多餐啦

日本太田胃散跟身
飲少d齋啡同紅茶

及早求醫
飲少d 有咖啡因既野

努力做緊，但連食麵包都會痛有時真係唔知食乜好，btw多謝建議

胃鏡做左，淺表性胃炎

有考慮過呢隻，之後買啲番黎試下

信我，最有效，最快

梳打餅中和胃酸

咁平時要食多啲麵養下個胃

飯/粥高要食少啲啦

me胃酸倒流咗一個月 仲成日作嘔作悶

呢個正

胃痛必備

胃酸倒流患者嘅恩物

同病 絲打你胃鏡邊到做? 有性趣

寶血醫院，價錢還可以，take care呀

你害到健仔中一槍，點睇？

我對於我share人地既文導致咁既結果萬分抱歉，只能話以後都唔會再隨便share呢類文章，利申篇野唔係我寫，我都係係telegram睇番黎，但如果佢係因為係呢到見到呢篇文然後作出相應行動之後收傷，我都覺得自己需要付上一部份責任，而且我都真心後悔，我自己明明唔係呢方面既專家，但就手輕輕share左可以話係未經factchecked既野，但除左道歉同埋有機會捐錢比佢打官司之外，只希望盡我所能幫到運動勝利，能夠當係對佢既補償。

傻啦
點會怪你呢

個胃同你個人一樣都係垃圾
胃痛就死撚左佢啦
廢柴無料扮四條亂教人

Block得

你要block就block, 請便，就算我係有責任都唔會係對你有責任，咁多人未出聲輪到你？你不如摺埋番去抖抖

受傷個受字都打錯就讀多d書先啦
而加係屌緊你亂教其他人
果然係無腦嫁啵
睇黎你要買副棺材抖抖先
弱能人仕仲咁串

咁你覺得我需要為件事負上幾大程度既責任？